一隻市盈率直逼2嘅半新股（老千股？）

由於自己認為藍籌股估值太高，所以好留意有冇價廉物美嘅新股，但係港交所出名多老千，所以唔敢長揸新股。已經all cash 左3個月,眼見股市唔穩，存息又低，又唔想被通脹食錢

01742自上市以來股價一路向下滾，市盈率已經直逼2，眼見真係好扺，但上網又搵唔到公司資料，加上股價又一直跌，我好懷疑係唔係老千股被人向下炒緊，

想問下各位大老千對老千股嘅睇法

另外1775精英匯股價自上市以來亦一路下跌，雖然話香港學生人數將會喺未來10幾年下降，令企業成長空間減少，而財報內容亦反映出企業營業額已經到左頂點，但係亦可見到公司係成本控制上做得更好，可以有效提升純利，市盈率而家亦少過10，但係股價仍然保持free fall狀態，各位認為買唔買得過。

1742 盈利下跌+亂買嘢

遵理好明顯想做老千之後賣殻

呢類股睇盈利無用

唔識睇又要學人睇細股

晒9氣

知唔知咩係向下炒？

坡佬嘢算數啦

依家一隻8字頭嘅殼值幾錢？

市盈低過2既重有129添值頭1.1市盈

又話唔買新股

呢隻老千股嚟

823市盈都得3點幾

燈塔都課金買就on9仔

細股，仲要創仔睇乜鬼市盈率